覺得自己好多野諗埋一邊，係咪好事？

個人成日放負。已經影響左好多人，請問我可以點？

Pm me

試下自己收埋 唔好影響其他人

可以請我食飯

No

睇下mr bean就乜負都冇曬

收na

ok